假MK真毒撚去船P嘅後果

【17:15】約1個半小時後，蛙人在水底將青年救起，他昏迷由直升機送院搶救。

船P男玩瀡滑梯疑失蹤，警方消防大搜索。下午近3時，一批男女趁周末前夕，乘遊艇出海遊玩，並在西貢大蛇灣對開海面停泊。期間船上一名19歲青年，在船尾玩瀡滑梯落水後不知所終，懷疑遇溺沉下海底，同行姓鄧男友人慌忙報警求助。水警輪及消防蛙人正在現場海面搜索。

釘左rip

沉左落海都冇人知